{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76145&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카세로지호텔"
    },
    "text": "カセロジの空間は、リラックスとラグジュアリーな経験を提供します。 周辺には表善海水浴場、トッドル浦口、南原クンオン海辺などがあります。 チェックインは午後4時、チェックアウトは午前2時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、配置関連用品(歯磨き粉、歯ブラシ)も無料で提供されます。 駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 宿泊客にはサウナ、温水プール、ナチュラルプール、GYMなどの特典も提供されます。 また、客室では個人Netflixの利用が可能で、ダイニングルームでは朝食と夕食が無料で提供されます。 様々な付帯施設もあります。 朝食はダイニングルームで提供され、フロアと営業時間は07:00から0:30までです。 客室での調理は不可能であり、チェックインの際には保証金を要求することがあります。 未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、客室とベッドタイプが記載されていない商品は保障されません。 客室街には税金とサービス料が含まれています。 プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。 これらの情報は、ホテルの状況に応じて変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カセロジのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "カセロジの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には表善海水浴場、トッドル浦口、南原クンオン海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "カセロジでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、カセロジでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "カセロジの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、カセロジの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カセロジでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、カセロジでは駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カセロジの宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "カセロジの宿泊客にはサウナ、温水プール、ナチュラルプール、GYMなどの特典があります。"
        },
        {
            "question": "カセロジの客室では個人のNetflixを利用できますか？",
            "answer": "はい、カセロジの客室では個人のNetflixを利用できます。"
        },
        {
            "question": "カセロジでは朝食と夕食が提供されますか？",
            "answer": "はい、カセロジでは朝食と夕食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "カセロジの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "カセロジの朝食はダイニングルームで提供されます。"
        },
        {
            "question": "カセロジの客室で調理はできますか？",
            "answer": "カセロジの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はカセロジを利用する際に保護者と一緒にいる必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者はカセロジを利用する際に保護者と一緒にいる必要があります。"
        },
        {
            "question": "カセロジのプールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "カセロジのプールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 449
    }
}